古有花園口決提卻敵，今有支那安徽炸提洩洪

浸死幾多人黨都唔在意
但啲支那人就好多平時民族主義上腦
真係有啲心涼

咁鍾意保衞家園 個天係你家園落足一個月雨俾你保衛

落晒長江，搞到香港呢面冇咩雨，好熱呀

仲有蓄洪區留到E家用

只要長江繼續落雨，我熱到下年七月都無所謂

ching 好無良心, 我鍾意

落到支那仆街冚家剷
我願意香港大旱五年

內文話雨帶北移, 沒事兒沒事兒了

落多兩個月先啦

我可以熱多10年
最緊要人有事

食草可活一年

唔好話黨
就算嗰班支那人都係睇完得啖笑

你估佢哋會好在意自己啲同胞咩

浪奔～～浪流～～

睇住衛星圖
d雨尋日瘋狂落係合肥/南京一帶

今晚就落返鄱陽湖

無事既無事

大壩個水位降唔降到10cm?

燒生話低左70cm